心好累 好care人地點睇我

我係中學個到都有一齊挽開嘅朋友 有一兩個係特別fd 乜都講一餐 交心朋友黎
Grad左都會約出去食飯
今日係大專d朋友話我無朋友 我唔知佢係講笑定點
唔知點解覺得好唔開心 諗到好負面 好似俾人講到好差咁
係咪我太care人地講乜
我覺得好心累 係咪一定要成日po成日影自己d fd出黎先叫有fd

挽你老母
抵你無fd